求解。

pc用ps4手制打devil may cry 5. 但遊戲入面control只detect到xbox360.請問點樣可以轉返ps4 手制操作